唉唔玩膠啦 282真係大爆升

如果尋日真係有追 都有成倍贏
仆你個街 真係精神創傷

估唔到會賺成倍

如果我尋日真係0.375追 真係仲有一倍升

全部人一放就會落返去的
大家SH

哭𠹌左
冇買睇住佢升 仲慘過買完蝕錢

連登仔仲嘈嘈嘈 有錢唔賺就戇鳩

即買啦仲講

買咗啦！！

唉 唔通今日先高追咩

琴日又話高追，今日又話高追，700 100蚊個陣又話高追，200蚊又話高追，300蚊又話高追，400蚊又話高追，結果呢 hahahaha

推上721

推到上$1

有信念就追啦

通常個個後悔無買，又唔敢買嘅時候會再升多2-3倍
今波應該$2先見頂

之後個個都買既時候就暴跌

呢D就算啦，一，兩日咁急升根本9成人都係得個睇字。

而家成堆散戶資金支撐🙊

快能d 買啦，支持呀

我敢講 成個連登都冇半成人買

買hi到咩 升咁快，升到咁高又唔敢買

卡住6.4喎

散户都推得高 上到一個位想放都無人接

賺唔到呢d錢洗死咩

有10個係1毫前買我都當連登仔贏

精神創傷

9成係除非唔係

晏晝0.89

睇左散戶資金20%都冇...

富貴險中求

之前好似有個作家扔左一百萬落去
而家變二百萬

如果尋日朝早買一百萬
宜家變七百萬啦

All in 282

0.4入 0.2出個啲

應該有大戶大手掃貨

買買買！！！

日日印50萬份，如果都賣晒。
重回十幾年前既光輝歲月，咁最少值3蚊😂

..... 你好

條友on9

我0.395入,好彩琴日冇放

如果琴日朝早0.07買，今朝開市0.7賣，晏晝可以去睇樓啦

賺左
課金比蘋果

大手大手入

決定唔普渡眾生 全部唔聽講 等睇兩日後得返0.2

尋日高位入完跌到收市，諗住又比人割左

其實買0282我覺得係抱住個信念去支持，諗住去撈一筆嘅巴打要小心啲
如果手頭好緊果啲最好唔好入市

隔離post 琴日話散場啦收市就忍痛走

0.15入咗

新聞有價

新聞有價, 今日高位, 明日低位

Push

而家買100萬，下晝變200萬
你敢唔敢搏既啫
有d錢唔係你賺既

都係真

一百萬股咋好似

都開心

敢搏就fat, 唔敢就sad

執少少茶煙飯錢走人

其實282根本唔值呢個價，依加托起佢係因為大家個個支持佢買佢股票當表態
如果全世界一齊覺得搵夠錢要放出去到時就真係pk
有人賺就實有人蝕，初頭為支持為信念而買果班手足真係好人有好報，再嚟散戶炒家小心啲

股市無如果

唔洗講咁多，定個目標 推上7.21

買左就SH啦

為支持 買少少

買咗一手支持下

剛剛賣曬了，Bye Bye

多謝手足
執咗廿幾萬
我會捐返10％出去
繼續抗爭

而家諗住沽出果班 你肯定仲有人會接貨?

我都係3手賣晒了
你哋慢慢玩

食得麵神抵得渴

音樂椅

Cpe追高 結果坐緊兩個月 282

你唔買就繼續升
你一買就會係咁跌
中左好多次招

282係大家既希望黎

噚日我會鼓勵大家去買，今日我鼓勵已經買咗嘅可以揸多陣（一年起碼）…

我唔係投資專家，我唔識教大家賺錢，我係希望大家會用行動支持壹傳媒！

噚日買入係可以爭取到國際注意，彰顯香港人集體支持（多啲人買，每人一手幾千蚊都夠），如果未入嘅就量力而為，股價可升可跌…

如果注碼唔大，閒錢無咩急用，咪揸住囉，費事俾機會有人（對家、莊家、炒家）炒作，污名化我哋嘅支持行動…（例如話，有人搏懵炒消息，有人混散戶接火棒…等等）

共勉之！

0.8

講埋哂啲廢話
使撚買282咩
依家咁樣同賭極牛/熊無分別
聽日升跌無人知

唉屌，好想放哂700
Allin

放俾其他手足自己賺又唔好意思，唔放睇住佢炒上炒落又係幫唔到壹傳媒。

好令人矛盾嘅買賣

SH

真。

根本異動股就係會引來投機客，買嘅唔一定係支持者，可能只係想炒高到某位置食糊嘅人。

邊個放邊個就係食血饅頭
但我唔信大戶會坐，肯定賺夠就走

你真係好純潔，支持你嘅純潔

Total 執30萬
多謝手足
捐多2千出去支持黃店！

捐多啲啦, 賺咁多

錢係我用實力賺返黎
做咩捐咁多
黃絲唔會咁on9入市
我賺藍絲錢天經地義

上到1蚊

莫巴

成11億幾成交

$1

屌那星 真係升到1蚊

我明白連登人流多，自然會有人喺度炒作消息，放風，帶風向…呢樣嘢，用左仔嘅講法，唔會為我嘅個人意志所轉移…

我唔係咩嘢咁純潔，賺錢我都會，我都想。不過有啲事情，去到重要關頭，你會明白比錢更重要。我會話係大是大非！

識得詭辯嘅人，可以話黑白之間有好多灰色，肥佬黎以前做得過唔少衰嘢等等。我只會叫各位諗下，今時今日，乜嘢對你對所有香港人重要？

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿…希望大家一段時間之後，或者人生下一個階段嘅時候，唔會後悔今日做咗，或者無做到嘅嘢。係咁多！

淨2手for支持
老西都唔放

連登仔原來咁有錢
個個大戶

點解仲係用錢黎諗

好撚似老千股
今日有唔識既人whatsapp我，話呢隻股仲有上升空間
大家睇路

理撚得佢係咪老千股 我就係鐘意支持 吹咩?

唔關事
藍絲都可以托高個價，之後你地高追既時候佢地再走貨
買咗既手足自己睇路

佢咪走 反正我一開始無諗住賺錢

點樣老千 肥佬黎搵國安拉自己炒股價呀

沽落0.64收市

舊錢比咗藍絲姐

咁奇怪? 咁我好好奇個大水喉係咩人

你都叫勁，最高位到咁都捉到

五毛狗 Hi

00282 全部只有20幾萬手（用網上資料計，有錯請指正），扣除肥佬黎自己揸住嘅，喺市場上流通嘅只會更少！

每手幾千蚊（噚日更平），有心嘅香港人，一齊買起佢長揸，擺落櫃桶底都仲得！一於實現另類全民所有制！

不過建議，唔好搵緊要錢嚟買，量力而為，買咗盡量揸耐啲…例如揸到肥佬黎單案完結，或者重獲自由之日！

共勉之！

琴日一點幾嗰陣撳咗市價盤
不過之後溝咗一手

入左幾多

唔計肥佬黎同幾個大股東，出面都有成5億股街貨
用黎0.088計，個時都值成千萬

四千萬

點睇

買嚟做小股東見證歷史囉
同買iphone差唔多價

利申會SH到香港有民主

信念使我刀槍不入，call9it

香港地，四千萬算咩錢？莫講話喺股票市場添…

扺死

聽日上兩蚊

換手率咁高，D莊都賺哂錢離場
你計下0.088 4千幾萬，升到0.9係幾多錢

留名